超低能詐騙電話

頭先收到這個電話：+86 137-1444-5350來自深圳廣東， 打左第一次冇聽，之後再打黎第二次，我聽左...

：喂
：頭先忙緊呀？
：你搵邊位呀？
：我呀，咁熟都唔認得？
：咁你係邊鬼個？快啦⋯⋯
：我呀，轉左電話號碼炸，咁都唔認得，大家好好朋友，好熟個個
：吊，我岩岩先同你反左面...即cut線...

短短39秒，我體驗到詐騙電話的人好想有朋友
大家有冇收過？

大家好好朋友
呢句好on9

屌你咁快玩完
錄埋音玩嘛

想玩但未收過扮Frd